做緊CS狗想吐下苦水 之你問我答

除左公司名唔直接講
其他都答

歡迎同行一齊圍下爐，吐下苦水

前線？定office CS

建議新人入行嗎？

使唔使返shift

Frontline
D廢老好難頂

把口臭過屎坑
係真臭個隻

自問受到氣既可以一試
我好佩服d同事可以俾人屌完放工當冇事發生

我唔得

洗唔洗跑數

返九至六
不過星期日要返工

要
好狗

😰

老電？

商場？家office?

似
呢間公司做乜撚都要跑數，狗也不屌

酒店狗留名

係商場開工

Front desk?
F n B?

人工？

FO but not front desk

13k

cs乜撚都要做
有啲咩事一定係cs錯先

乜撚都要做 我呢家係
但我個fd 做cs做到好撚hea
佢做物管類

9成9老電
走啦，要跑數仲做丫？

我呢到人工唔係固定嫁喎
係我先咁低

CS 點跑數？
count 幾強電話？

乜都sell下咁啦

btw 做緊零售CS好自在
雖然人工唔高工時長d，最少唔使比人迫住做啲自己唔鐘意嘅野

想同你/你D同事講，唔好成日話乜野 "間公司衰唔關你事，鬧你做乜，好無辜" 之類既說話
衣家好多西公司打極hotline冇人聽，留言留電話永世唔覆
千辛萬苦搵到個人聽，就一問三不知，hea 9個客

間公司西既話，而你又係唯一對口人
鬧你係必然，你係自願收果份人工幫間公司擋
講無辜個客無辜過你多多聲，你有人工收，個客係貼錢買難受

真係西客我支持你吊返佢轉頭
間公司西既話，一係你搵過份，唔好扮無辜

利申: 冇鬧過CS

第一，我唔係做熱線。但你第一段講既野我buy 你，近來好多屎都卸左俾frontline執，佢地做野好撚拿西。我都嬲到爆，咁佢地做d唔做d，d客一落到黎就爆我地wtf

第二，老實講，呢間公司對客既policy 算唔錯。好多時都係d廢老on99 。講多少少，我之前係一間幾有名既start up做過cs，呢間就真係間公司好大問題，錯漏壞爛乜春都有，所以係公司衰定客西我仲識分。

例如呢？唔中意乜？

如果我要sell 野不如做sales,
呢家每個月要跑既數唔會少得過正職sales

幾出名又要用到cs既startup係咪做van仔果d既

零售CS
成日要睇d閪客面色
明明唔係我錯都要道歉
仲要比佢一句 我而家好忙cut鳩我線
我都好忙架死八婆

唔係喎

Cut完就唔好再打黎

做CS過18K好高難度

一入就過

邊行既CS?
過18K而唔洗返shift既CS工少之又少

我都過18K,而家做緊Luxury brand CS
有經驗同敢去IN就ok 請人要求唔會話好高

係咪商場親客大使個d?要靚仔/靚女先請？

我in 過連媽佛，first in 都好地地，second in 見個line man西到爆

我唔係

我見過jXl真係請靚女，email 要全身相，interview 問我幾高幾重

公司仆街定d客西？

有經驗定點？